\documentclass[a4paper,12pt]{report}
\usepackage{alltt, fancyvrb, url}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fontenc}
\usepackage{amsmath,stmaryrd,mathtools,algorithm}
\usepackage{amssymb}

\usepackage[italian]{cleveref}

\usepackage[italian]{babel}

\title{Sistemi Embedded e Internet of Things: Assignment 2}
 
\author{Luca Rispoli, Andrea Lavista}
\date{\today}


\begin{document}
 
\maketitle



\tableofcontents

\chapter{Progettazione}
\section{Hardware: Arduino}
\begin{center}
\centering
\includegraphics[width=13cm]{Fritzing_2018-11-12_11-44-50.png}
\caption{Schema di collegamento Fritzing}
\end{center}

\section{Software: Arduino}
Per la realizzazione del sistema abbiamo suddiviso il dominio applicativo in diversi task, durante la progettazione abbiamo cercato di astrarre il più possibile dall' effettiva implementazione, sviluppando task generici che non richiedano eccessive modifiche in caso di aggiornamenti o evoluzioni del sistema. \newline
I task sono quindi stati organizzati secondo il seguente criterio:

\begin{itemize}
    \item \large{\textbf{Inizializzazione}}: Il task principale, si occupa di gestire l'accensione e lo spegnimento della macchina.
    \item \textbf{Preparazione Caffè}: Si occupa della gestione del processo di produzione del caffè.
    \item \textbf{Manutenzione}: Si occupa della gestione del processo di manutenzione.
\end{itemize}
\newpage
\section{Software: PC}

\section{Macchina a Stati Finiti}

\chapter{Note di Sviluppo}

\section{Filtraggio del Segnale}
L'elevata probabilità di produrre segnali spuri da parte del sensore HC-SR04 utilizzato ha richiesto uno studio approfondito delle tecniche di "smoothing" dei valori campionati.
Abbiamo valutato diverse tecniche (Calcolo della mediana, filtri esponenziali..) e la nostra scelta è ricaduta sul metodo della "media mobile": \newline
Ad ogni misurazione svolta dal sensore viene calcolato il valore medio dei rilevamenti svolti fino a quel momento, se il valore 





\end{document}
